葵興出面既巴打

唔知你地睇唔睇到，見你地好努力派傳單叫人罷工。想同你地講聲加油

推

邊隻狗偷偷地負皮

推到你地見到